{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022156",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "에테르노"
    },
    "text": "私の愛犬が幸せに滞在できる場所はエテルノです。 瑞山に位置するエーテルノは建物の裏には桜の木と美しい花でいっぱいで、3000坪の天然芝畑が造成され、子供たちが遊べるところです。 エーテルノは愛犬カフェではなく、愛犬同伴可能なカフェであり、ペットの入場料はありません。 また、愛犬をお持ちでなくてもお越しいただけます。 お店の外観から見える姿とは異なり、庭園カフェとしての反転魅力を抱いており、モダンな外観とは異なる美しい景観を備えています。 また、売り場では保護所の子供たちのための社会化訓練と臨報を行っており、子供たちに対する紹介アルバムも見物でき、ボランティア参加申請も可能です。 エテルノは子犬のためのカフェで、子犬たちを満足させるために努力しています。 帰り道は瑞山中央病院から車で5分、瑞山湖公園から車で10分、瑞山医療院から車で5分、海美邑城に10分かかるところに位置しており、近くにはバス停がありますが、公共交通機関の時間が長すぎて不便かもしれないので、自家用車の利用をお勧めします。 エーテルノは、見た目よりも内側に飾られた庭で多くの人を驚かせます。 価格はエーテルノラテが6500ウォンで、果物飲料は7500ウォンです。 ギャップのある魅力に満ちたエテルノに来て、子供たちと一緒に楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "エーテルノはどこに位置していますか？",
            "answer": "エーテルノは瑞山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エーテルノは愛犬同伴可能なカフェですか？",
            "answer": "はい、エーテルノは愛犬同伴可能なカフェです。"
        },
        {
            "question": "エーテルノのペットの入場料はありますか？",
            "answer": "いいえ、エーテルノのペットの入場料はありません。"
        },
        {
            "question": "エーテルノは子犬のためのカフェですか？",
            "answer": "はい、エーテルノは子犬のためのカフェです。"
        },
        {
            "question": "エーテルノの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "エーテルノラテは6500ウォンで、果物飲料は7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーテルノの近くにはどんな施設や観光地がありますか？",
            "answer": "エーテルノの近くには瑞山中央病院、瑞山湖公園、瑞山医療院、海美邑城があります。"
        },
        {
            "question": "エーテルノへの交通手段は何がおすすめですか？",
            "answer": "エーテルノへは自家用車の利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "エーテルノではボランティア参加申請が可能ですか？",
            "answer": "はい、エーテルノではボランティア参加申請が可能です。"
        },
        {
            "question": "エーテルノの庭園はどんな風景ですか？",
            "answer": "エーテルノの庭園は美しい景観を備えています。"
        },
        {
            "question": "エーテルノの売り場では何を行っていますか？",
            "answer": "エーテルノの売り場では保護所の子供たちのための社会化訓練と臨報を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 344
    }
}